塞左三張聖經箴言落利是封今早派左畀月台狗

隻月台狗鬼鬼鼠鼠咁收埋，睇見佢就笑

小心打格狗入嚟屌你

樓主保安狗

牙達做事風格一向如此

事實我地保安收到好多利是 班月台囝就比人屌

除左紅紙，仲有水果，糖同海味添，月台狗唔恨得咁多